# TheMovie

# TheMovie

The Movie, muestra listado de películas categorizadas por popular y top rated, contiene un buscador, y un detalle.



Me ha faltado inyección de dependencias y lo hubiera hecho con la libreria Dagger, también me hubiera gustado meter JavaRx o Coroutines, pero lamentablemente tuve mucho trabajo en la oficina estamos trabajando hasta muy tarde incluso los fines de semana y ya no me dio tiempo de hacerlo de esa manera, de igual forma para las pruebas unitarias use Test de integración con MockWebserver para probar los servicios, sin embargo no pude finalizarlo debido a que se requiere más investigación ya que dezconocia como eran las pruebas unitarias en Android, por que todo el tiempo cuento con un equipo de QA que se encarga de realizar las prubas normales y automizadas.


Una disculpa por lo que me ha faltado y agradezco su colaboración y su tiempo.

Quedo atenta

Saludos
